[蘋果日報廣告]網上訂做恤衫｜記者實試 屋企影兩張相就搞掂 過程順利成品滿意

偷拍靚仔同事兩張相就可以送件度身訂造嘅衫畀佢
有埋名

《蘋果》讀者INISHIRT聖誕優惠

於INISHIRT網站訂購度身訂做恤衫，付款時選用「...」優惠碼，可以聖誕優惠價$390（原價$490）訂購恤衫1件。

優惠期：即日起至2020年12月31日

優惠碼見

INISHIRT團隊由日本人及香港人攜手組成，希望於香港實踐日本簡約而方便的時尚概念，並提供嶄新的客製購物體驗。

好似幾勁

Push下

推

啲贅布多到

影張相就可以「度身」
啲裁縫佬全部可以去跳樓死了